有冇人試夾雜係分手同復合之間呢種感覺

一齊左兩年幾
嘈過無數次交
分手又復合
同佢價值觀唔同 好多事情處理都唔一樣
終於岩岩又發脾氣 又嘈交
我終於頂唔順 同佢講左分開冷靜下
其實只係想大家相處舒服姐...
原來真係咁難
唔係唔愛佢 只係繼續落去都係一直reply呢個情況
我應該點做好

痛快d 分

中出即飛

既然都覺得難頂，做乜要夾硬一齊？忍得一時忍唔忍到一世

價值觀就係影響你做事嘅決定
但磨合嘅話可以將你地兩個嘅唔同傾到一個大家都滿意嘅方法
樓主有冇磨合下？
講下係咩事？

就係成日都會嘈重覆既事 就算傾完都係咁... 而我開始受唔到佢氣

所有感情問題一律分手處理

你地嘈交但冇調整個價值觀嘅話，都只會得個嘈字。